一句講晒中電定煤氣

諗住每月月供 兩隻都好吸引
中電係大勢所趨但係准許收益由9.99%降低至8%
煤氣10送一又好吸引

why not both

3

我都係咁話

why not both

10送1唔一定年年數

同埋其實10送1唔會著數左

NGG英國國家電網
有齊曬
又平過佢地

中電

煤氣啦

384